連鎖麵包店來講，邊間最屈機

個人覺得山x算係好
俾其他足料 又成日有唔同款

好鍾意食佢個腸仔包

山x食完一陣風好快肚餓

我就鍾意Ax

OK d包都唔錯，雖然唔係麵包鋪

佢d cake都好味

ok=聖安拿

panxxxx

係得 xxxash ok

芝士波

翠華唔該 最足料

A1

咪即係聖安娜

好似食空氣咁撚樣

aroma

X班
風車香草面包
芝士包

山x麵包唔得，
地鐵站個d凍哂。

ok嗰啲包唔係自己焗㗎咩?

有啲fushion入面都幾好食

成個post都戇撚鳩 名都唔撚敢開

X你老母咩傻仔

山崎d包好油

凱斯

食左十幾年
做有薯仔包都好正
其他都好正

係

Panash
Btw bonjour係最正 勁真材實料

櫻桃

一定唔係美心

蒜蓉包勁大個
仲有d 法包呀、麥包呀都好正，又多選擇

山崎隻奶油包好好食

Baker Talent 個榴蓮包同黑武士包都超正，好足料！！

A1個蕃薯包好撚正
bread talk就蘋果包

一定係A 1， 好食又足料， 係貴少少
你講嘅山崎又貴又少又唔新鮮

山崎買過cake d 底吹到乾乾地既

美心屈機在空氣包

平時返工/返學會撞正出爐時間

唔係話唔想幫襯細舖
但好多街舖因為貴租真係偷工減料得好離譜

big班 芝士條

A1完勝

綠茶紅豆忌廉

Bonjour係咪sogo地庫個間？

東海堂

你平時食開屎 ？

糧友點睇
好小食面包

panash 有時撞岩出爐 就正

個薯容包好正

凱施

佢哋收舖後啲包會俾NGO收走，再俾啲有需要嘅人。有舖頭知道你幾時嚟收包之後，有時仲會專登焗多啲。

我個人口味覺得佢啲芝士波係最好食

有好多間都整到又濕又軟

唔明點解呢類post 一定有你呢d人
明明都有兩個人講左
但你就話無人講

Panash四個裝提子包世界級

超羣

咁樣我應唔應該幫襯多d

有芝士餡既一定係成pat硬哂，睇見都唔開胃，得細包係可取，但加價之後已經冇再食
反而A-1一開始覺得佢貴，但好食款又吸引又足料，d吉士同朱古力牛油cone真係好食到飛天

山其廚房好撚多小強

唔撚係呀
成日食

panash北海道包

細個好鐘意食 「hoi sze 」

泰昌

直接講名咪得 呢到唔係香討呀

凱施

肉鬆包

講名又俾人屌打手

有邊間冇

大班個隻普通蛋捲最屈機，如果high class 的個隻就東海堂好的

幫襯小啲！
如果買得多咪令ngo收小咗包

利申 9up

多數食開ok包，平時返工近ok
加上自己對食唔算好有要求
日式咖哩牛角包，豬柳，鮮奶球同有款包入面有粟米同薯蓉既都幾好食

另外聖安娜都唔錯

美心

幫襯少d，直頭執埋，ngo直頭冇包收
個邏輯應該係咁先岩

港式麵包王

St. Pierre

好心弱智就唔好上連登

凱施
價錢同料成正比

其實系聖安娜啲包來喔ching

Panash

榴槤控表示覺得好撚正
而且價錢合理
我夠知A1好食啦 但貴啲吖嘛
山崎啲餡係正既 但食親都又凍又乾
如果你有得叮熱返食都ok既

款式多，味道最接近正統港式麵包
砂糖冬甩好好味

其實bread talk 都唔錯

認同，白汁蝦包，海之味， 麵包雖然好港式，但好啱我口味

Pantasia
好食到可以見到爸爸

panxxx

正常香港人會唔會唔知你講邊間

皇家

A1 個芝士吞拿魚竹輪

富士卷

佢做SO皮類包都好正 好甜
例如牛角包同牛角腸仔包

85度c

細個曾經以為panash係東和馬個間
但係個度d包真係好正
朱古力號角 豬扒包

唐記都無人講？

山崎唔掂 啲包又油 啲餡又少又yap
同埋唔知咩事 乜包既餡都放洋蔥碎落去攪
個包名又唔講埋有洋蔥
唔食洋蔥嗰啲真係次撚次中伏 屌佢老味

唐記正呀
雖然唔算話好高質
但勝在抵買 起碼唔似某啲包店 明明cheap雞咁個價托到咁撚高

琴日食左隻乜柒餃子
軟綿綿好好趙

依個真 成撚日加洋蔥 我成日都中伏

A1豬扒包

咁你又開post 問邊間 想點樣呀

唐記奶皇包
仲有糯米雞

太興 雖然唔算咩麵包連鎖店 但大件夾抵食

Exactly 10年前都仲係佢fans
丫屌佢老味愈整愈衰

好地地一個吞拿魚包都要加洋蔥碎
好啦 諗住求鳩其買個咩芝士肉鬆包
一咬落去 丫屌 又有洋蔥
佢仲要唔係一兩條 可以蚊得走嗰啲
係切哂碎粒攪勻係個餡入面

憝鳩?
咁都要打X字

a1

hysan 樓下個朱古力牛角包好好食
雖然貴

而家除左老麥$11包之外
其他麵包店賣既包性價比都係低...
屌你老味雞尾包都$7個

吞拿魚同叉燒包果d都算 因為真係好多都有 我見到都唔會買
肉鬆我都奶過野 我記得佢連粟米火腿都有洋蔥 真係痴撚線

唐記熱辣辣都係4-8蚊

百份百 真係世界級

M記魚柳bell

第一頁都出唔到凱施，已經唔想討論

有良心又好食，真心覺得大家要多d留意社會發生的事。

好撚貴呀大佬 有時想食個雞扒包 成15蚊 d包普遍都成9蚊10蚊 真係食唔起

一次要啪兩個

越黎越難食

認真，大班既麵包真係超世界級正!!!!!!!!!!!!

聖安娜凱施就中規中矩，遇著新鮮出爐就完美。

東海堂美心垃圾，貴價既就Panash, 糧友

之前成日食海獅

同好

凱施菠蘿包幾好食

中式包真係麻麻

翠華 唐記

佢個叉燒包同奶皇包都幾好食 又唔貴 紅豆包會冇咁中式

都估到有pantasia㗎喇

東海堂蒜蓉辣腸包
冇有撚得輸

山崎黑糖美味棍

我淨係會食佢呢隻

無敵 白色美味棒太甜啦

掉晒落黑色膠袋係咪都係比ngo收走？

肯定?

我火炭O個個係即焗即賣. 我覺得好食過聖安娜.

凱施高汁

ax

有肉鬆果隻包好好食

山X感覺好污jo
但好好食

A1啦，其他都好垃圾

漏左唐記，菜肉包真係正

但山崎d囡囡最正

麵包先生最高汁

超群

又空氣又特別貴

山崎。

好多都有烏蠅同昆蟲嬲

車厘子

以前返學個地鐵站有x崎，每日狗衝返學個陣都要排隊買兩個飽先 仲要啲姐姐已經慣哂手勢嘟得勁快，效率超高

Bonjour係tst誠品 荃灣地鐵站都有 個羅勒巴馬臣芝士包

以前睇錯以為係AI

a1 芝士火腿治

咪係唔知做乜鳩成班都弱撚智

Little Mermaid

東X堂正D

Bonjour啲包硬撚過我條命

糧友咖哩腸
海鹽牛油

伊騰家 係最好食既麪包

豬扒包幾正

細個日日食

間間都屈撚到仆街

貴到閪咁 ,

然後我仲要食空氣

同埋佢啲包好油，食完之後個胃好滯

真心推介麥田緣
有兩間 算唔算連鎖

翠華算唔算

連鎖嘅都可以話係差

Baker talent 軟歐包好好食

馬莎

冬甩

窮撚食凱施

唐記

明明係讚賞
點解唔開名

Sogo地庫新開嗰間，唔知係咪連鎖但好正

A1
得佢有炒麵麵包

炸火腿包好正
可惜樓下間舖執咗

再貴少少既有麥上日光，我好鐘意食佢個瑞士朱古力包，流心朱古力有合桃中和番，唔會覺得好甜，一個包既份量大到頂一餐，細食未必食得哂

85°C
蒜蓉條

香港果間好似係老翻定咩？記等之前有狙擊過佢

冇美味棒既麵包店都係垃圾

山x做過三年 連自己人都屌d廠包唔撚係比人食

果間喺北角開分店收咗皮
真正日本面包店
D丹麥酥好正
因為我好中意食博洛尼亞但賣到好鬼貴
估唔到呢間仲抵食

邊到有其他供應到熱既包 早餐真係想食熱野

難食大陸包

A1 sure

breadtalk

Break

屌自膠
Breaktalk個鬆鬆皇后係世界第一

Panash,A 1

好鍾意食維也納包

Urban幾好食，但好貴
間唔中食一次

Urban 牛角包 芝士午餐肉包

Agger

A1越岀越小餡，一啲都唔足料
利申:做過

雞尾包最正

美心，夠多空氣

A1個青醬雞肉包

呢個堅正

Urban, paper stone即係美心！

Crostini屌打全部

斑蘭！
芝士毛毛蟲 芝士腸仔包
葡撻都好食

好似食過佢啲cake
冇食包 有咩推介

黑椒牛肉腸包

Crostini
Panash
Das Gute

凱施 粒粒芝士

呢間正, 成日幫襯,啲法包冇得頂

佢好似將軍澳有分店 (好mIss 炮台山果間)

公司樓下間OK朝早有新鮮出爐包

芝士蕃茄軟法，原塊蕃茄
紅莓cream cheese包，極多餡
芝士牛角都好食
d包係連鎖入面最足料，墜手厚實有咬口，唔係美心d空氣包

笑左

Panash 高質呀 又多款 同埋物有所值
凱施都正 又係款多 但好似好少分店

好鬆軟
可惜屋企同公司附近無
去開紅磡同新世紀一定會買定

呢間都足料，唔係空氣飽

香港有撚麵包鋪有足料？

下真架？等我仲覺得佢幾好食，又話係奧地利總店既branch黎既

佐敦新開間品穀都好正

最鍾意panash 但屋企附近無

凱施
D包大大個又平又多款
味道仲好過好多偽日式麵包鋪

同意

Pantasia

冇乜人講超羣同櫻島？

超群
不過係食佢d 撻同蛋糕

凱c
個蝦仁包足料到

85度個蒜蓉包

竟然有巴絲鍾意山x

之前見過柴灣山x個師傅整緊包嗰陣撩鼻屎
撩完就抆返落件衫度
冇洗手就繼續整

糧友
個芝士餃子包

Donq （齋論麵包質素）
之前太子上野酵素附近有間好好味 重有試食 好似都有一間分店但唔記得咩名
依家上網揾唔到 係咪執咗？

屌

講真，應該好多麵包師傅都係咁 特別係個d街坊鋪頭

識食，咁多版，終於有人講